點睇LG G7都係M額？

各大手機廠商紛紛在 MWC 推出旗下最新 2018 年旗艦機，而 LG 在 MWC 並沒有推出 G 系列新一代的 LG G7，而據韓國媒體 ETNews 最新報導，LG 已經計劃在 4 月尾或 5 月發佈 LG G7，並於 5 月中正式開售。ETNews 更提供了 LG G7 的外觀以及規格數據，其外觀與 iPhone X 非常相似。

而隨著驍龍 845 處理器以及 RAM 以及容量的升級，價格預計將比以前的 LG G6（899,800 韓元）增加 10 萬韓元 (~HKD$7370)。LG 電子和三家移動電信服務提供商將於 5 月份正式推出 ‘G7·G7 Plus’。 LG 電子擁有高端智能手機品牌（G·V），高端智能手機品牌的整合預計將在明年開始。

G7 將螢幕“缺口設計”（M 字額）應用於（OLED）顯示器。這是蘋果應用於 iPhone X 的首款設計，前置攝像頭傳感器位於凹槽處，最大限度地減少了邊框厚度。隨著 5 月份 G7 的推出，預計下半年智能手機發佈時間的變化將不可避免。 它很可能在 11 月份推出 G7S 或 V40。

好平喎

LG 咁搞隨時仲快收皮過htc

自己搞掂佢

M額但四個角都唔齊, 好核突...不如唔好整

不嬲都摺緊啦, 移動部門早兩三年開始季季蝕錢

LG自殺，估唔到三星百屌成才

2018旗艦有邊部唔係M額架

估唔到g2已經係lg最後一部電話

LG Samsung Sony

agger 仲未死

iphone 取消M額就好睇啦, AN廠跟風好撚柒

Apple 點會認低威

LG都算柒頭皮攞黎賤既好例子
G2 GPRO做返起左G3因為平開始仲多人用
但硬係要連柒幾獲v10 g5 g6

可以唔洗買

V10 叫唔錯。
當時都多人睇/用。
G5 先7 ，明明有換電係優點，學人玩模組。
部機唔大唔細（留位插模組）。
模組又7又難用，咪玩一年收皮。
人地moto 玩模組愈玩愈掂。

android機係核電 mon唔會烙印 除左M額仲有下巴
唔撚係抄垃圾iphone囉

新話事人炒撚咗佢啦屌

7000蚊
點解而家間間新旗艦機都咁貴。

全球回收，不包括香港。

屌, 唔係m額都諗諗, m額就不了
LG仲有咩賣點

moto掂鬼
依家都無聲氣啦

Moto先岩岩炒左一大班人

三星整多左，蘋果又cut單

D貨唔通攞去堆填區咩？

who fuckin cares vv
其他廠買完，賣唔出，一樣攞去堆填區

LG 點會唔用番自己公司嘅OLED

LG OLED 重柒過三星
如果係好野, Apple 應該會黎整 iPhone X

你即將進入內容農場：

要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊。

根本LG OLED手機上面係差過三星好多
根本係冇得比

7千蚊買舊次貨
呢家重有咩理由買LG G系列？

LG 得返 hifi quad dac 係賣點， 但係唔會 吸引到人買

v10 g4 死底板 x佢老母

如果淨係為quad dac去買lg,咁不如我買部player仲好

dac線已經替代到

咁生動,笑到肚痛

G7 可以自由 set full screen M字額 或變回正常平額模式，用家決定

張rumor有相機同sensor係M字額嗰個位

M字額 2 邊可set全黑，視覺上變回普通平頂全屏機，你google一下就知，樓主有心只 quote部份資料

七千銀lg真係傻撚咗

老老實實,我寧願佢上面一條粗黑框下面維持接近全屏

m額真係不撚知所謂

假設同一款機，其實m 字額點都比平頭大mon 啲，係想吸引想大mon 既人姐。

幾年都未見過人用moto喎清

LG OLED 勁易有烙印
變番正常平額之後，好大機會有平額印，變番M額就會見到

黑色點會有印 我係ifan都想屌柒妳
係到9up 雖然LG oled mon真心廢

M額個到鮮色d就會

唔認錯 側側膊先仆街
你話包data recovery , 保養延長2 個月
甚至送個垃圾尿袋都好

韓國兩間廠都應該死全家

全力支持蘋果告鳩佢啦

唔講以為係大陸老翻機

agger

用過 virtual navigation bar 一定明

上方兩邊改返全黑嘅副mon做option 鏈好過啦，似返v20咁

屌 上高彈個自拍鏡出嚟咪得囉
真係唔明啲廠
個個硬係要霸住個mon啲位做乜
係真係on9諗唔到定抄apple抄到傻撚曬

呢部機傳聞用RGBW LCD

點做IP67?

又食pixel

等埋v40算

G7G7真心染

呢個真，最低限度佢唔係 AMOLED

RGBW LCD 打橫比一般RGB少1/3 subpixel
LG 假4k電視正係呢個例子

無得換電已經係垃圾

agger
7k 但用835

845先岩

lg賣七千有乜問題 ? lg慣左跌價快架啦 .

唔通賣4000?

垃圾 LG, who fucking Care

sony 新機開賣都係6200

LG賣七千已經係一個問題啦

lg好多機三個月內就跌價 . 個七千價睇完就算啦

不過呢度講sony同lg都係無用。 又係講油畫同燒底板呢d說話

你講ja
我講緊新機開賣價 無講任何功能上分別

至少Asus用IPS

咁要告好多間

Suppixel數量上就冇少到 不過混入咗白色pixel代替其他顏色
電話用起碼有慳電呢個賣點 電視就慳嚟都晒氣 真係cut cost為主

用G5風格改成G7
唔好玩啦你